光復跟本無撚用

政權有問題, 警賊就會有問題, 條街有問題, 黑警唔會理
就算比你光復到, 好快又會有另一批要你光復, 擒賊先擒王
集中推倒政府先係要做既事

推 就算要做光復都唔係依家做

就算停光復點都做埋28將軍澳
黎緊嗰幾次plan 好哂實有人出
唔好散播言論分薄啲人
最多之後唔搞

點樣集中推倒政府？

光復算係PR手段之一，可上報順便宣揚七大訴求

政府不痛不痕
再揾休班警同藍絲攪鳩你
兩邊拉哂，再放走藍絲
差佬唔郁手唔洗上身

係囉
好多人唔明依點
以為係失焦

聽下城寨，有個講法係光復可以證明保皇黨咁年來都冇做過野。可以吸引中間派支持。我幾buy呢套講法。
當然你講的都冇錯，但講左咁多都冇人直接去林鄭屋企，不段搞堆包警總，包稅局，包無官員在內的政總，沖冇開緊會的立會，呢d做法我都睇唔到有咩實際作用。
包律政司果次就唔同，的確另佢參加唔到一個活動。

延伸閱讀

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

不如話推倒共產黨吖

味就係，玩呀而家
應都集火反政府

你幫手用腦諗下好過去開 party貼紙仔
bb呀而家，唔好成 日坐住個腦

對付政府同黑警先係首要做既事

係羅，廿戈付共產黨係街邊貼下紙仔同 d籃絲傻閪鬥下咀就掂啦

得罪講句係我角度光復同 bb牆膠化到5年前左膠一撚樣

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢講緊中共

你用再多時間光復, 一日150個先係問題所在你唔推倒政府,
你光復到60歲都無用

請樓主直上北京搵維尼盡數心中情

洗唔洗幫你貼埋紙仔?